一個你中意既女仔係你面前喊有咩辨法可以安慰到佢

求解答

含佢

點解又唔講
咩關係又唔講

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

煎佢一巴

合埋口坐低聽佢講，講唔到就由得佢喊，你只係可以做咁多

再喊就要做你女朋友

Send 你自己條j比佢睇下

買d果酒一齊飲
一隻手攬住佢條腰，另一隻起勢咁抽水

毒撚最忌有自信呀，ff下好啦

曾經有咁既情況發生，我想俾塊紙巾佢，但發現果日冇帶
睇住佢喊到完都冇野做到
果日之後日日出街前會check下有冇帶紙巾
到依家識咗就黎十年都係朋友關係

好慘
今日我靜係拎左紙巾比佢😂

幫佢奶

陪伴及傾聽

奶到佢喊

攬住佢

打車輪

再奶到佢笑

再奶到佢喊返返